{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주 한옥민박희락정펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時に人数を追加するにはペンションに連絡しなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 法的には宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければならず、施設や損害賠償に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、高声、放歌、放歌、または無分別な娯楽は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 臭いがひどい食べ物は持ち込みが禁止されており、入室利用案内としては個別バーベキュー、IPTV/WiFi、韓屋バーベキュー場、そしてペットの収容があります。 バーベキューは炭+グリルやブタンガスをご利用でき、団体注文の際には特別な構成をご提供します。 ペットは7kg以下の犬のみ収容でき、洗濯管理費が発生します。 周辺の観光地としては承村堰、金城山、双渓亭、シン·スクジュ生家、中興ゴールドスパがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は、ペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなことに注意しなければなりませんか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこですることができますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込みが禁止されている食べ物はありますか？",
            "answer": "臭いがひどい食べ物は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としては個別バーベキュー、IPTV/WiFi、韓屋バーベキュー場、そしてペットの収容があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭+グリルやブタンガスをご利用でき、団体注文の際には特別な構成をご提供します。"
        },
        {
            "question": "ペットはどのような条件で収容されますか？",
            "answer": "ペットは7kg以下の犬のみ収容でき、洗濯管理費が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては承村堰、金城山、双渓亭、シン・スクジュ生家、中興ゴールドスパがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 619
    }
}